炸雞嚟講大家覺得邊間好食啲

快樂蜂 正評

KFC 負評

利申：覺得兩間都冇分別

淘寶

手足係咪想爆炸